[突發緊急]支那打算係香港實施市民信用制度

1.請係google搜尋信用中國 支那實體信用制度既official website

2.拉落最下面你會見到

共產黨真係當自己玩緊sim city
而香港市民就俾佢當狗咁撚
如果唔想上網屌下支那狗都俾人扣分
請即刻起身反抗

玩撚猿

建立全覆盖的信用信息归集和共享机制、“红黑名单”和信用联合奖惩制度。加强信用信息标准规范、企业信息公开、个人隐私保护、信用服务市场化、个人诚信分、诚信店品牌等方面建设。

推动与港澳开展信用信息共享、信用评价标准对接、信用产品互认、信用服务机构资质互认等合作，探索依法对区域内企业联动实施信用激励和失信惩戒措施。

來源:

快d醒呀
唔好俾政府再拖 機會得一次
全民反抗 令呢個獨裁政權倒台

冷靜d

推返上水

放心
我地加油一定可以推倒

RIP

台灣都有份

推到去俾台灣知
香港人都接受唔到 台灣人都無可能會接受

仆街支共

捐血有分加
捐器官有無

香港 澳門 台灣

樓主訓咗一日？

push

香港政府，你一早已經水洗都唔清
今日早仲出新聞稿解話

結果係 信你一成

Pish

呢個似乎係"各區省市"的信用網站, 暫時無港澳台, 但"各區省市"點佢都要列埋港澳台出來, 要政治正確.

按側邊"試點城市"個list係無港澳台